# UNO2024

Demostrativo en la conferencia Desarrollo de apps para la TV. 
Jornada Académica de la Licenciatura en Tecnologías de la Információn.
Universidad de Oriente, Valladolid Yuc. Noviembre, 6 de 2024.

